* 2016-04-26 16:05:14 UTC+0300
  * Состояние на текущий момент:
      * Возможности:
            * скрытие вопросов, содержащих "https?://";
            * установка заголовков страниц в разделе "Вопросы".
      * Недостатки:
            * отсутствие каких-либо настроек.
  * Пункты по разработке:
      * введение возможности настроек (для начала через переменные);
      * введение возможности исправления заголовков на всех страницах.

* 2016-04-26 18:35:14 UTC+0300
  Добавил настройки регекспов скрытия вопросов и добавления суффикса в
  заголовке через переменные.

* 2016-05-01 23:56:11 UTC+0300
** Альфа-версия 0.0.0.0.3a «Вольный ветер»
*** Исправлена ошибка, приводящая к бесконечной обработке вопросов. Она мешала реализовать некоторый функционал.
*** Добавлена переменная для периода повторной обработки вопросов.
*** Добавлена переменная, переключающая возможность обработки вопросов на всех страницах (по умолчанию включена).
*** Добавлена переменная, переключающая отображение текста вопроса при его скрытии.
*** Улучшено обнаружение смайлов.
*** Улучшено обнаружение вопросов про Surfory.
*** Добавлена возможность скрывать слишком длинные и слишком короткие вопросы.
*** Добавлена возможность скрывать вопросы арифметического характера.
*** В код скрипта добавлены комментарии к переменным.


* Общий план развития

- [65%] Общий план развития
      - возможность настройки
      - [X] настройка через переменные
      - [ ] графический диалог настройки

      - [ ] постоянное отображение автора и даты вопроса
      - [ ] обезвредить перехват события средней кнопки

      - автоскрытие вопросов:
      - [X] содержащих гиперссылки
      - [X] с отсутствующим знаком вопроса
      - [X] с первой буквой в нижнем регистре
      - [X] с пробелом перед двоеточием или вопросительным знаком
      - [X] с упоминаниями социальной сети «В Контакте»
      - [X] с упоминаниями социальной сети «Surfory»
      - [X] содержащих многоточия
      - [X] содержащих длинные (от 5 символов) буквы в верхнем
            регистре
      - [X] фамильярного тона
      - [ ] глупых и банальных
      - [X] арифметического характера
      - [X] содержащих смайлы

      - [ ] ручное скрытие вопросов

      - [ ] белый и чёрный списки ключевых слов для вопросов
      - [X] скрытие вопросов не только со страницы вопросов
      - [ ] частичное отображение текста скрытого вопроса
